有冇人好怕等offer

無offer 好似人生失去左一個肯定咁

有呵化
唔驚

等左2個月都無offer

全部工都有得in冇offer
自己人工想跟番舊嗰份

怕就會有？
Come on James

見多幾份,當自己大爺當d hr狗咁撚,有自信就有offer,
利申:見成左